---
label: Каталог решений
order: -10
---

### Что такое каталог решений?

Это каталог шаблонных решений в мессенджерах, которые можно быстро установить без специальных знаний программирования и навыков создания чат-ботов.

### Почему вам стоит обратить на него внимание?

#### :white_check_mark: Скорость

Используя решения из каталога, вам не нужно тратить время на длительную индивидуальную разработку.

#### :white_check_mark: Стоимость

Вам не нужно дополнительно оплачивать создание решения. Вы оплачиваете только абонентскую плату или незначительный платеж за установку этого решения единожды.

#### :white_check_mark: Надежность

Все решения из каталога проходят тщательную проверку, прежде чем попадают в открытый доступ. Решения из каталога уже апробированы на реальных клиентах.

#### :white_check_mark: Простота

Вы можете запросить доработку решения специально под себя. У каждого решения есть своя команда, которая в кротчайшие сроки может доработать решение под ваш запрос и выложить обновление индивидуально для вашего аккаунта.

#### :white_check_mark: Актуальность

Вам не нужно придумывать, как должен работать чат-бот, и формировать техническое задание. Все решения уже отработали во множестве чатов, а с помощью ряда доработок мы довели его до оптимального состояния, под подавляющее большинство реальных запросов.

Вы можете посмотреть, какие настройки существуют у решения, проконсультироваться у наших специалистов и понять, как лучше выстроить свою работу.

#### :white_check_mark: Техническая поддержка

С вами на связи будет специалист, который сможет подсказать, как лучше использовать решение и как его настроить. После оплаты первого месяца использования (или оплаты настройки, если она есть), он поможет вам настроить решение на вашем аккаунте для начал работы.

### Чем отличается каталог решений от туннелей продаж?

Все решения из каталога – это набор из одного или нескольких туннелей продаж объединенных вместе. Туннели в свою очередь объединяются в решение, и самые важные части выносятся в удобный интерфейс для настройки.

### Чем отличаются решения?

Все решения в каталоге, связанные с запросом из определённой сферы бизнеса.

### Как установить решение из каталога?

Прежде чем установить решение, вам нужно будет оплатить первый месяц абонентской платы или настройку решения, если она есть.
Стоимость решения отображается на карточке решения.

### Когда будут списываться деньги за решение?

Абонентская плата за решения будет списываться раз в месяц. Начало расчетного периода считается от даты установки и начала работы решения.

Если вы не перевили оплату за решение на следующий расчетный период, то оно продолжит работать еще 7 дней. После этого решение будет заморожено и перестанет работать. Чтобы возобновить работу решения, его нужно будет оплатить.

### Я могу купить и решение и туннель?

Решение продается отдельно от туннелей продаж. Если вы хотите купить туннели продаж дополнительно к решению, вам их нужно будет оплачивать отдельно.
Лимиты, которые будет использовать решение, при этом не будут учитываться для туннелей продаж.

### Могу использовать одно решение из каталога или несколько?

Да, вы можете купить сразу несколько решений из нашего каталога на одном аккаунте Сhat2Desk. Каждое решение нужно будет оплачивать отдельно.

### Могу ли я установить несколько копий одного решение на свой аккаунт?

Да, можно создать несколько копий одного решения. Все копии могут работать только на одном аккаунте Сhat2Desk. 